香港樓市，因為大量人失業，根本就無可能再升

關咩事

樓主曲緊

本身都以為係，俾你燈一燈，無啦又升

真

無錢點買？

黨安法尤如切爾諾貝爾核後嘅輻射